唉屌終於忍唔住上viutv重温hotcha

今世人
真係唔知呃左自己幾耐
自欺個陣唔知
但一遇到真既野
就知平時扮到幾理性處之泰然
都係chok出黎
其實hotcha真係好正
舊年年尾諗住睇佢地
但同super girls撞期
卒之公平起見唔去
自己真係好鍾意聲色
食煙飲酒賭錢唔好
車樓錢唔好
但好聲色
人生匆匆
好多野連自己都唔知點解自己咁做
但唔做唔舒服
hotcha真係好正
時間真係好快
做人真係好煩
連自己都冇左自己
當你去到某個年紀
就覺得一切都可惜
先排睇流行經典50年
蔡思貝張振朗合唱小飛俠
唱到個心實哂
其實做人
冇心願亦或者係件好事